[gay] A0的心事分享區 (240）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：一隻公仔

唔係A0

你咪一樣唔係A0

又爆post

Why still A0???

傑傑老婆

好攰 點解搵錢咁辛苦

我都係

肥

都成21歲仔仲係A0

奇怪成個HEHE SECRET冇人討人妻條八婆
邊個SECRET SHARE左大丁醫生出黎呀?

tinder 500 matches

深夜留明

清晨留名

早瞓係早醒嘅

留名

仲好後生姐

多謝

我哋就老了

你老姐

身為姐妹，做乜鬧交

姐妹？ 你係咪搞錯咗啲野

本討論一群0嘛

嗨

佢地拍緊拖

都係姐妹

1都唔少喎

我明明後生過你

姐姐

叫哥哥

作反喇

酒已賜

就黎反攻你

得唔得呀

早晨

新人留名

你個名...

咁咒自己呀

鐘意左直仔

做乜咁傻

都係嗰種
放埋晒啲假signal 自己諗多

me

你呀

猛攻(曾經)

話咁快流汗哥新片出左

家下係淫0

斬纜啦

不要自作多情去做夢

A0老處留名

點會唔得

你套套戲都被人屌
點會係處

假架 替身嚟
之後會key返我個樣

今晚又去見哥哥

???

邊個
做愛都會大汗架啦

呢到有巴打會請大家食飯架

仲未諗到今晚食咩

Who

最有錢嗰個囉

唔洗食啦
你有情飲水飽

你地交換咗相未

今日起身到而家食左四隻蛋咋
hangry

Of course 食野唔係重點所以唔想洗咁多錢

咁圖呢

邊個最有錢
西女人有錢啲定西撞有錢啲

我投西女人一票

鐘意炸雞嘅男同性戀者仲算唔算係同性戀
定係算異性戀？

after you

Dllm

依句 mean 到 喊
同 「死基佬鍾意男人就變性」無咩分別

哲學問題黎

依個係世上不能解答問題之一

相相你幾高

老實講唔關長髮事囉

哥哥幫你

幾時請食飯

聽講係180 大隻猛1 17cm

17cm is wrong
It's 30cm

無

請咩食飯

17cm 講緊直徑

哈哈

點呀 淫蕩公廁

相相bb 係猛1 有咩問題

人唔笑

Fatal error

女人入gay post做乜

如果我有做運動
我係咪就可以任食零食

唔做都可以食

可惜沒如果
因為你根本唔會做運動

唔食零食

點呀

No why

一直都覺得McCafe好飲過Starbucks

兩樣都好少飲

兩樣都冇飲過

幾時先有 intern offer

黎我到做？ fill 下野飲 洗下生果

Bar?

寫字樓

有興趣

好快一日 勁 hea 每日推架點心車 refill 野 執頭執尾就有錢袋

唔飲咖啡

好彩我本身唔鐘意食零食

你個間係寫字樓形式啲茶樓？

做乜恰炸雞

應該係茶樓式茶樓

大丁醫生 係咪無新相更新

收tips 先做得過

黎我個位到 俾啲你

想食雪糕

食啦

想食仔

冇錯
其實Starbucks真係間中情意結發作先會去

想食dreyers曲奇味

好耐冇食

好貴

開心果好食

樓下賣30幾家庭裝

星期五對學生有意思咩？

MOLAMOLA

？？

隱性？

咁平？我樓下得超市有，成40幾一盒

可以

Welcome

試過一次食哂dryer 家庭裝

+1

ching你都唔搵我講野

可以呀

唔message 你 上黎追佢

嗚

豆漿哥你都未答我你幾大

好想試新個隻曲奇有咩分別

我宣布敦煌係最高汁
富二代又讀神科

又有樓揸手

得啦成地水啦 抹抹佢啦

包我

其實點審
咁多年前
又冇得驗傷痕 又冇物證人證
【最新】香港跨欄女運動員呂麗瑤報稱被性侵事件，其77歲前教練被控告一項非禮罪，案件下周五提堂。

你有意中人啦

無衝突架

唔知新定舊
個tumblr只揾到3張
佢出名?

臭雞

一百步笑五十步

溫書啦
唔讀書雞都冇得你做

相相

bye bitch

新巴打？

yes ar

做乜咁快講byebye

我係處

我無 溝我

睡眠時間

內心已經係臭雞

今日溫左1頁？

但身體唔係
你身體係

溫左成個2b冊

內心係已經係

你好 我係雷克

溫左唔等於記得

你身心都係

好似好多啵

你好

身心都唔係

相相做雞都係批發比我
唔做零售生意架

5555555

8888888

Shyshy

原來dreyers做特價個陣可以平到100蚊3盒

2b冊係咪單頁notes

睇邊一個證供較可信

咁同吹水有咩分別

你老母就處

唔睇錢直接買

鍾意食就食，錢？荷包？

下

一日一盒

Ok thx

得喇
知你有錢喇

買啦，善待自己

耶穌

包你

同依到好多人同年

幾年

後面排隊唔屌

Hi我係熱鮮奶

個心好空虛

點解呀？哥哥呵返

好似差咁啲野咁

差咁個男朋友幫你分擔 祝你早日出pool

Warframe

唔係男朋友

究竟咩人先會鐘意去韓國旅行

我又要

ur face

你大把人要

肚餓

冇呀

食仔啦

食極都唔肥就好
我每日一筒品客

每日一盒Dreyers

Movenpick雖好，但太貴
冇得一次刨成盒咁爽皮

有錢人 曬命

有錢就Movenpick當dreyers咁刨啦

約出黎見未？ 合意？

做fd可以

原來你細過我

又比人打電話黎醒左
點都擺脫唔到11點就要起身嘅命運

原來你大過我

成熟

每個星期固定8點前要起身
1-6返工
日 練船

好食 識貨

都唔明啲人攬住DRYERS 當寶做乜

乜原來你95年炸

我係問你同呀 ilhxxxxxxxx

做咩姐 睇到人家咁老
人家好後生
你地唔得咁樣架

一至五 返工放工gym
六日 學野

你講啲野令我以為你好老

我仲以為你20尾30頭

豆叔

dreyers呢d平野可以放開所有顧慮鳩食
食Movenpick太拘束，唔敢喪刨

Haagen dazs就算啦，都好食但我無感

add我tg啦

Tg binbinisthebest

真係雜食 連肥佬都岩

R fd吹水咋

肥貝叔受到重擊傷害

唔緊要啦 你都減緊肥

唔係話韓國特別好 但咪巴係讚嫁囉

dreyers都係雀巢做

mövenpick之前讀書個陣5€一盒成日食

Movenpick都係雀巢啦

咁唔好食

好餓

食完紅酒汁鴨胸意粉

夠唔夠飽

邊啲野

所有野

明明就係佢好似cc咁成日打錯字

佢出黎喇 我返去先

講到好似好耐之前

絲打入gay post做乜

我有丁丁

但無用

tb 都係男神

緊係夠，利申自己煮

男神

識住野食真係好

想煮左你食

油炸清蒸紅燒
自己揀

白切

白切肉相 啖啖肉

白切臭雞 有個閪

而家呢個年代嘅人唔鐘意我呢type架

你邊type

你咩type

暖男type

我167/78
小肥type
有冇人鐘意

柏拉圖暖男先啱

我

正

176/58
溫柔書生type

170/70

現約原囉嗦

好瘦

不

好正

廚野食咋

想做gym但冇人帶

我167/78呢

請教練
嘩 你睇啲線條幾靚呀！

死開啦

比啲掙扎！掙扎！

學生點請

下...

有啲有駐場教練

相相帶我

短褲長袖衫既季節

我瘦撚

象腿

我夠係

我係廢柴

岩 我都覺

甲組腳

唔信

我要你

你廢過廢柴

我信

呀，我要射啦

即係唔要我啦

要曬你地全部人

閘住反彈

射哂入去啦

來啦

淫零

臭閪

系牙吹牙？

矛人想吹梨牙

扑左野未

依家扑

已經肥過我
是否可悲

直播

是
可以抱起屌 幾好呀

咁都叫小肥

屌你老母

如果我放telegram
有無人會搵我傾計

我同你傾

都係 對住塊鏡睇自己比人抱起

上某cam網會見到

丁緊

我都好悶

jed

有咩日文歌好聽

I need you

I want you ~~
I need you~~
I love you ~~

Yes

過氣嫁啦akb

求pm

pmed

Pmed

冇人pm我

大話精 你有pm我咩？

冇

扑完

丁左幾左 好刺激

比老公砌到傻左 好man

我都覺

仲放

搵唔到原唱cd ver既片

好想加西女人telegram

又被狠狠中出

我都想加你

食飯隔黎男人明明著西裝 但唔知點解好大陣臭味
又唔係汗臭 又唔係冇洗衫
但佢一坐低陣味難聞到我閉氣
本來諗住坐多陣 即刻食快啲走

88

原唱男音唔鍾意

Spotify有

射完無耐又硬返哂點算

斬草除根

砍掉重練

再射

無人接咁浪費

用個杯裝返自己飲返佢咪唔嘥

出黎做野之後你地肥左幾多？

嚇到即刻磅

肥左少少

有我仲唔夠咩

我習慣顏射同口爆人

Link
幾鍾意依啲不要不要 type

始終大大抽

C, s7700116

正! 丁緊! 謝!111
希望現實生活中都會發生

幫人含完？

ching你冷靜啲

現充

唔想冷靜

來啦相相

咁早

我怕醜

唔緊要啦

唔啦 我太低汁

你都低汁咁我係乜

高汁男神

你高汁啲

你見小糖成日串我就知我低汁啦

食過先知

係呀 事實

岩呀 仲低汁過小糖

唔好啦

岩呀

小糖已經夠低汁 我仲低汁啲

係呀
我係一舊屎
你係一百舊屎

自然醒真好

岩呀岩呀

咪又係屎

唔ok

想打飛機
但屋企有人

出街打

好煩
想靜靜地打個飛機姐

黎我到打

好熱

貴post真亂

我係白蓮花

唔好打，留比我

又排骨?

Hi

Stat? Pics?

點樣

轉移其他重點

同條撚

老了

散左:(

take care

大家誤會哂

我係攰到散

sorry

笑左

好想俾人口爆

Come

噢

射

好想搵到白馬王子

想下好了

搵白馬算啦

你sure佢搵到隻馬 ?

踏上這無盡旅途～
去搵真愛

你sure 隻馬頂到佢個weight?

木馬

hi

face stat?有冇車？樓？

冇 打搞晒

唔好阻住呀dee我搵食

ok

你有咩

咩有咩

暗中觀察

有車有樓有樣有身材？

想觀察啲咩

冇車冇樓冇樣冇身材

咁你可以企埋一二邊打飛機

哼 話唔定有人口味特別唔同呢

食飯對面有個月球表面咁嘅大隻仔
好想同佢瘋狂護膚

下咩

唔肥
不過塊面唔駛要即

點解唔肥

食屎通街都有啦
駛揀你

好返一定係大隻靚仔

我出污泥而不染囉

車仲以為品客食唔肥人

下 貪佢爛面？

Lm

觀察你

？？？

Hi how do you do?
I'm fine thank you, and you?

Huh shy

我係你師弟

Ive都入唔到

俾鍾意嘅人口爆真係好幸福

ive fd唔係ive呀？

當你飛機杯炸

屌你

無人口爆我

練下瑜伽

啲筋好硬

搵仔仔幫你壓下

嗨 你點樣呀

溫緊final
係咁玩電話

唔該熄左你部電話啦

玩啦

come

咁做野算啦

你請佢

咁直接

去自僱賣淫thx
呀唔係，佢賣淫會餓死

Shy shy

大家都係ive 不用分得那麼細

依幾日你都 mean 咗
真本性？

去susan

咪係囉
師兄好！

你去到咪又係齋企

學相相炸
嘻嘻嘻嘻唔會mean你

現約不囉唆

我都唔mean

你八婆之中嘅八婆喎

對住你只可以用八婆模式

相相對住我係淑女黎

佢飛機杯來架咋

係斯文有禮嘅我

貴圈真亂

你都黎啦 本po所有巴打多p囉

溫書啦

唔爭在幫埋我護膚啦

溫緊

好呀

有咩心得？

睇到都知敦皇都真係幾 dry 想重現 群p random sex and fun

考得好請你飲野

講下之嘛
我係清泉

雪肌精slay

藍tick me

你條pk仔寧願打飛機都唔益我 走啦你

咩嚟？

唔可以比咁多人知

女優國護膚品牌子

有米仔
拎$2000貼我算啦

淨係比我知就得架啦

你話架唔比反口

巧牙

幾時

as u like

呢到好多人

Pm我

對我起痰？

你地好亂

時候到個陣
你就會獲得我累積多年嘅護膚心得

噫

清者自清

咁玄嘅

玄乜鳩

專心溫書啦

考慮下

日本Airbnb新法將於6月實施 京都Airbnb 只限1至3月開放

做乜

文青

阻人收工既仆街全部不得好死
我屌你老母呀

心事分享區仲喺喥

仲未收呀

Surprise

究竟香港飛虎隊有幾勁？

究竟飛虎隊係床上有幾勁

突然有種熟悉既感覺

Welcome home

試下咪知

想落街買雪糕食

買 我都想食

好

我啱啱食左枝

唔買比我食

自己去7-11買啦

你邊位

lol已del

加油

捱埋下個月 就踏入人生新一個階段

失業？

會搵咩工

有咩offer就做咩

可惜暫時都未有offer

叫你老公包你

我應該餓死左好耐佢先包到我

一齊做補習？

希望唔洗去到呢步啦

私補
再唔係返學做 admin

😯😢

訓唔著 聽日仲要返工

鐘意左個直男 點算

暗瘡小丸子

回頭是岸

殺咗個直男放係屋企做標本

阿彌陀佛

得閒抽下水咪算囉

要話比你信任嘅人聽

驚唔驚我搶左佢

你真係唔知我地有幾愛定喇
唔想閃

訓左11個半鐘 我仲係好眼訓

呢排瞓覺成日熱醒幾次

繼續訓

開緊冷氣了

再訓變睡公主

好鳩

熱死

插到射 唔係個個1仔做到

可能有用手呢

睇完維基 未必關一仔事 零你 都好有關係視乎體質

咁要點 篤到應一應

用手最多 捽到好多透明液體

前列腺高潮其實爽過做1好多

sosad bye then

你又知

兩種唔同嘅享受

一起身就睇到講依啲

果種爽係形容唔到

我都覺 成日睇到對方不要不要 我就未試過叫到咁喇 除咗被含

我都未

限制員工OT 日本地方政府電腦下班30分鐘「強制關機」

係呀我未

Why why

暗瘡撚勿灰，教大家100%斷尾絕招

無野係應該嘅

講就咁講姐

支持

我都唔淫

邊有男人唔淫

Me

你只係未遇上我

我要記憶麵包

太遲

叫敦煌巴約你

都唔入腦嘅
背完都唔記得

試下用第二啲方法？

算吧啦
晨早叫你溫又唔溫
叫你背默又唔默

如果係文章可以點理解

都唔關事 都唔係呢個問題

個問題係你唔叻又唔努力

有咩好理解

有幾難呀

啲字靚過我

我明點解有呢樣好處
唔代表我記得個好處係乜

講緊有幾難

難記

講緊有幾難記

Um 難咪難囉 邊有指標
人地覺得呢課易我可以覺得難
人地覺得下課難我可以覺得易

叫你背默又唔信

死背=背默=死背

背默出黎係深刻啲

我以前都讀過呢科，啲嘢好貼地

下...
呢科溫完好似冇溫咁喎

勁鐘意讀呢科，上堂嗰陣又有得成日出去玩

下 我呢科乜校外活動都冇
我朋友呀哥讀個間可以出去食自助餐

我嗰陣都有，參觀酒店
又有得參觀郵輪，又去過南丫島、海下灣、赤柱
搞到讀其他科啲人葡萄我地有得成日出去玩

乜都冇

你好慘，但係呢科算好讀，靠理解唔洗點死背

好撚難讀
背又唔知背乜
呀最好笑嘅係考個陣啲題目同啲書嘅野又唔係好關事

試下將啲嘢apply落平時日常生活

啲人裸考都拎3拎4
我溫完都係合格邊緣

我考左兩年都係4
你幾時考？

後日

加油💪

你必須接受和承認你只是一個凡人。

[url]《新還珠格格》班傑明爆下海拍GV！ 隔7年曝大尺度近照…網驚：你變了

LIHKG @ Android[/url]

有好多野可以理解
一理解左開頭就可以簡單小小咁寫落去
由先你要知道個3樣酒店營運方法有咩唔同

同埋你試下用自己既語言去理解佢

例如
3樣營運方法可解釋為

1) 自己做

2) 自己有錢比人做

3) 自己冇錢拎人地個名去做

之後用常識去推論

例如1)
咁自己做就唔洗比錢人 自己搵自己食
唔洗理其他人點諗 你有強勁既市場觸角就玩哂
但要長期進修 因為科技發達 好多野都會跟住變
自己要承擔所有責任所有負債

我覺得依D唔背得嫁
你只可以用自己擁有既常識同自己既文筆點樣將一堆垃圾寫成小說
所以我先叫你睇多D新聞
睇下人地點寫新聞稿帶動風向
之後讀上去都係咁包括IVE
因為上到去多數deadline fighter
你要用自己既常識去考試你先會合格

你唔好去到當下話諗唔到就諗唔到
如果要答長題目你試下可唔可以畫下腦圖
對你思考好有幫助
就算慢都好過冇答
加油啦

蒙

係 我知

咁咪好

呵呵

下 玩咁大

記住去頭

我唔係靚仔，佢唔要

去頭之後jable?

咁無架喎 減肥囉
你又唔係靠條丁架啦

姐係日遊係靚仔啦

你做到咩

早啲瞓 做運動 食多啲野？

係架

你住咁遠 不了

下唔係掛
咁晒時間

我唔靚仔喎

相相住邊

黃大仙

但都係要含

ok wor
可以搵你跑

跑步炸，唔好諗多

其實我…好少跑步…

我怕比人厭棄

你唔介意就得

你地邊到買叉電線
10蚊條個啲又好快壞

嬲嘅日遊好可愛

住邊，搵日跑

相相咩時候都咁可愛

下…我會怕醜

肥仔開倉

相相bb

好易壞

66bb

下 我用左成年都未壞

任何人都有權犯下所有錯，但你能否接受自己犯下這種錯？你接受到自己做不道德嘅事嗎？

你想任何事都完美，但你能否將任何事都變得完美嗎？你想卸下所有責任，但你接受到自己係一個無責任感嘅人嗎

攰

能夠
能夠
不能
接受到

做乜黎

所以你已經接受到自己係一個凡人

當然 好早就認知到呢樣野

係
我想所有嘢都完美

心攰

有咩經歷令你意識到？

Why? Do you eat to talk ?

我無超能力呢個事實

Need not eat

做咩心攰

變左哲學討論

我好廢

邊到廢

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置

讀書
性格

你性格幾好吖

你未深入識我姐

你都唔比機會我深入識你

時常在內心一隅，空出幾寸為我堅持

我性格暴躁

仲好mean

唔緊要啦，我都係

搵日po聚去唱K囉

一齊去鳩嗌囉 我都唔識

Me too

玩得開心啲

灰

算啦 ... 現約好難 真係睇緣份 話唔埋有新巴入 舊巴上水 咁啱你同好 可能就又一齊架喇

算啦，守左兩年寡我應該接受現實 橫掂都已經試過咩叫拍拖，之後日子A曬自己過咪算

好呀 你都經歷咁多 你啲刺激野我諗今後日子都無機會試 亦無咁嘅能奈

曾經滄海難為水啩
其實我想搵個人陪下就算，唔使真愛唔使盛
不過應該都冇乜可能架啦，得閒增值下自己好過幻想有仔肯要我

咁如果有真愛又有盛? 會調番轉 唔想擁有？

曾經有不過死左
算啦唔講，FF傷身

拍拖有咩好，自己一個更自由

你心知拍拖有咩好
不灰階不灰階

知有撚用，根本拍唔到 都已經咁多年，自己知自己事啦

我鍾意既一係就有仔一係就唔啱我呢type，鍾意我既一係就十月懷胎阿伯一係就異形 算啦咁多年咁多平台都比人玩夠啦，上岸修煉唔再諗咩桃花

近排搭巴士搭鐵一個高質仔仔都見唔到 成個人好抑鬱

高質仔仔比啲有錢肥佬包起係屋企當狗屌
出街有私人司機接送
洗咩搭巴士搭地鐵

貴庚呀？ 咁多年

要屌？ 先19 就出黎叫生叫死 人生無希望
為愛情你負出到幾多
唔係講自己 身邊有人 放棄咗屋企人 學業 生活 就為咗到外地同佢愛嘅人一齊 極端可以有好極端
但你日子仲咁多 唔怕無時間 更何況 你知依個圈點運作 十分了解 唔係應該 更有條件有得揀咩 唔一定要做被動個個 食檸檬 都唔酸過檸茶走甜 但仲係有人鍾意飲

好心疼 啲人世界灰濛濛 明明 再行多兩步 轉個彎就走出霧霾

做乜無啦啦咁灰

到底豆叔中文有無1 點解可以同cc叔咁似

0000 有一個video interview deadline

但我無動力做

因為我知自己會fail

比啲動力你

cc講野...都唔係咁...嘻.....

好耐之前死左件ex，自己試左兩年都係無事發生 主動被動都有，but who cares? 獵左兩年一個都搵唔到，你信唔信？

其實我就係覺得拍拖呢件事十九年來對我既傷害同浪費既時間真係太多，多到cover曬佢既好，我依家覺得屋企人同舊朋友、甚至自己更值得投資。

我唔知係自己條件差定點啦，總之緣分一直都同我作對，咁我唔去強求佢佢咪為難唔到我 做咩要委屈自己去跪求所謂既愛情？

橫掂繼續FF繼續溝仔都唔會有結果，換來既都係not match同fun request，拎呢啲睇多兩本書畫多兩幅畫仲值得

夜深就會灰

早排仲有得j 近排好似全部消失晒咁

打機
飲酒

屌 好多年真係無掂過中文
好簡單嘅字都唔識寫 要讀
人家打英文都好正常嘅

想玩番warship 最近
睇到啲廣告好吸引

先得果18歲 來日方長呀

不了，傷身
越做越諗得多野

cc：
剛剛食飯...有個後生大隻哥哥著背心露哂對手臂出黎....
哥哥一定好熱啦...等我幫你消下火啦...黎啦黎啦..

唉，咁細個已經搞到咁，第時年老色衰仲會有咩人要

與其等人要，不如學下獨處算

打少啲中文喇好未？

咁大把人鍾意年紀大啲既人
你仲咁後生唔洗擔心啦
等人要既同時可以好好裝備下自己
另外我都學緊獨處 發覺自己太痴身

已經唔想等人要，憑咩要係我比人揀比人玩 愛到要乞咁卑微，不了

等人要又唔係要等某個人/比人揀咁既...
我係指係依段空白期變成最好既自己
當緣份一到 你就有最好既自己同對方交換

我個最好既自己都係留番俾自己算
橫掂啲人都當我展品咁望兩眼講兩句就算架啦，佢地憑咩擁有我

感情比曬自己同屋企人好啦，玩玩下既pk同約fun友都冇資格share

死啦 我又語癌
咁當然唔係叫你係咪都將自己交比人啦
你仲咁細終有一日會遇到對的人既

係就好啦，不過我都不抱希望

早抖

唔可以冇希望嫁！
晚安

又就爆post

睇下邊個1001

唔會係我

嘻嘻嘻

936

我都唔會

lollll

做鴨

點呀你

可以點，自己摺囉

其實都比人玩左好多次架啦，次次都係咁真係會心淡，是但啦

唔係呢個都會有第二個trigger我架啦，我問題

依家係我 trigger 你

豆叔恰細路

是但啦
有仔咁貼上來我都會玩，人之常情

我自己太多ff太恨拍到啫，唔怪得人

撚有玩你 你又真係諗太多

算啦唔講啦，轉topic啦
大家都係過路人啫 做咩咁認真
而且我都唔撚知你係咪同我講緊同一件事

其實我都唔知
答下嗲架咋

hi 好熱鬧咁

Cute

係啩～

打機啦 唔好諗 上黎依到都好開心架 吹下水 過下日晨

打機會諗ex，不了
專心讀書養自己，周圍R下水吹搵下fun fd zone下人咪好

最後個句...
打機會諗起ex 咁你見到男人都諗起佢咩

打機係佢帶我入坑 好難唔諗起佢
如果見到似佢既男人我都會起痰

cc轉左style

好辛苦
知咗條仔其實有搵cam fun 唔岀樣
但係我撩佢cam打就唔制
Jd用假相撩人

可以點做

會窮

中出即飛

如果沉直男船咪又係攞黎賤 安於單身啦，孤獨既自由都係一種福氣黎

點解你好似講到一黎就拍拖仲要遇到衰人咁既

因為次鳩次都係咁，識既人拍唔到拖又做唔到長期fd（其實我都唔想要果d一個星期就消失既所謂fd，真係搵fd都唔使上呢d網啦

說好的識個朋友
會唔會跳得太快

點解仲未爆

收皮

979

由一開始我講緊既好人賤人都係拍拖果啲喎 Ching

你知呢個圈幾亂架啦，郁啲就出事，識fd就比人話勾仔

毒撚唔搞事

清泉

自從西撞識左新仔之黎就冇再上黎
係咪比老公規定左再上黎就唔屌佢所以唔上黎

我覺拍左拖都要有自己生活

所以先講 同豆豆做朋友唔會擔心俾人話 雞莊都完全唔會感到被威脅

因為豆叔食人唔lur 骨，所以食左都無人發現

988

989

990
好搞笑

一陣約左女食飯
做男係咪食飯果餐我出

AA

講乜鳩

你請我去日本同你玩

你？不了

996

冇錢日日食杯麵

998

999

1000